KFC 窮撚恩物

$20兩個飯 冇野飲
連鎖餐廳終於有$40 蚊食得飽既午餐
真正香港良心

in KFC we trust

有無買 影黎睇下有幾大

食左8 成 轉頭買多個嚟食個陣影

仲飽過同正過$23.5嘅桶飯

良心企業

幾時出三蚊隻雞翼

比完錢40 秒就出到餐

冇睇錯係禮拜三

桶飯感覺多過呢到兩個飯啲啲

點解得禮拜二先有

依個優惠好耐架啦喎

其他日子係咩優惠

我都好想同囡囡拍拖

想食 一次食4個？

平時好少行過kfc.. 好似唔多覺啲分店係邊咁

好似呢個比較抵食 其他冇咩印象
有日係+$3 加件雞咁

當然啦
$20 真係唔夠一個正常大人食 講真

雞飯好味

叫呢個都弱智

一定係大桶飯嗌多汁多飯

同條女黎食都覺得老尷

好似有40蚊2個桶飯+2杯可樂